下一步回血劍係咪MPF

支持黨 支持囯
係咪會將MPF 併入中共養老金

fund佬唔駛做
全部上繳?

9千幾億共產黨應該等左好耐
一郁就全地圖炮黃藍走唔甩

剩係用儲備支付國安開支已經搞掂

跟同胞分享一下嘛，别计较呗

唔奇，早兩個禮拜先有仆街放風話搞中央公積金取代MPF